有無人可以教我點睇張DISPLAY CARD 兼唔兼容?

我而家塊板係 Gigabyte B450M gaming

兼唔兼容到呢張繪圖卡? 驚買番黎塊板原來插唔入張卡

我聽講我塊板比較CHEAP, 會唔會好影響到張卡既性能?
求救

倒轉諗
啲design公司電腦會唔會用到gaming board咁級數嘅料佢地都一樣照裝呢啲GPU
我估冇嘢嘅

都係pcie 3.0

我見到張卡係PCI 4.0
但係我塊板係PCI 3.0

如果性能會因為咁大打折扣, 我係咪應該寧願買番PCI 3.0 既GPU ?

有睇過文話影響好細

一喺等B550